你班死連登仔一跌就講到輸左咁

屌你老母當shift撚死架？
我屋企同成班同事九點先放工狗衝去投
輸你老母

樓豬應該第一年投票
此post已完

9點放真係有機會趕唔切

一陣黨鐵發瘟想提早收就

睇佢返工同佢個票站距離幾遠

投過幾次
次次都九點幾十點去投

飛的
完

扮病早D走啦，9點趕唔切

屌你飛的去啦

真係有機會輸.....所以你一定要投票

搭的士都要去投

早d收工啦

我公司同投票站只係15分鐘距離
係上司好危 佢要一個鐘

我記得上屆好似有啲票站好似好夜仲有好多人未投
跟住夠某個鐘數就唔比啲人排隊
搞到有啲人投唔到
你都係小心為上

大家早d去投
等夜晚先投到嘅手足都有得投

態度正確

Agger

全撚部都掌心雷好難唔輸

五毛由今朝開始已經不停吹風區選一輸就玩完

同埋黨鐵玩野提早收
我地會提早一個鐘落閂

生於憂患，死於安樂

信佢地都on9侵侵係一幫手就唔撚會理你投成點

有fd係零售撚
佢想求你地一樣野
好多舖頭900-930呢個鐘數先閂門
如果入面有客係無得落閂
各位街坊手足可唔可以9點前shopping完俾佢地趕返屋企投票
呢行真係好多黃

唔好怪啦大家都緊張

推依個

應該係十點半截龍

9點先收
點解唔朝早投左先返工

因為成班情緒主導 將區議會結果當all in咁黎做
Btw 應該最少星期二先會冷靜返

其實照個走勢最後投票人數可能超過三百萬 呢個數字其實好誇張以香港選舉黎計
當然唔計贏輸/種唔種票啦

朝早條龍長到仆街趕唔切

利申： 上晝投咗

唔好輕敵 出嚟投票啊 告急

反而相信第一次投票先會咁緊張

特登唔咁早投, 一陣等老豆老母放工接晒佢地一齊投票

就算真係輸左區選 都要繼續場運動架啦

push

番咩工要shift成日呀？
唔朝早番工前投？
你番shift要由0730踩到2100？

我都係番shift收2200啦，咪一樣0730去排隊投

盡做 每個戰場都唔可以放棄

啱啱落機，飛的去投

食lunch 去廁所都投完啦

推

盡力做 加油

加油
叫多啲要返工既同事一齊去

推呀！